斜視問題

有無巴絲都有斜視問題？
想問點解決
小妹兩個月前做完激光
未做之前有時戴con or眼鏡都會有d斜
無戴任何野時就正常既
做完激光後就變返有斜視
想問點解會咁？我應該點做？ 好驚唔知點解決好 激光個醫生又話遲下無事 但我覺得佢係唔想煩打發我 求解答 唔想成世女都咁

有
唔敢做手術

巴打幾歲
有無search過手術資料

中學雞
有睇過 不過會驚
同埋除咗柒啲之外都冇乜野嘅

我都驚 所以想睇下有無其他方法

點斜法
做之前有冇同醫生講或者佢有冇check到
之後佢有冇幫你check斜成點

做之前醫生話斜都做得
我係一戴眼鏡/com先斜之前 係內斜

過份集中、發吽豆就會有
戴眼鏡有時都會有

我都想知有冇手術可以解決呢個問題

利申：外斜，有遠視加散光，冇戴con，索性唔戴眼鏡

外斜
醫生話除左外觀問題冇大影響
不過因為斜視，睇野依賴左隻正常眼
斜果隻睇野點都有啲唔清

有
醫院眼科會有斜視科，幫你度斜視角度

細個已經check到有 醫生幫我練左眼球肌肉 同埋話近視愈深斜視會愈冇咁嚴重 因為遺傳所以有近視 大個慢慢有改善 依加好小時候先有

Same here 唔理佢會變弱視
醫生有無話除左手術可以點

絲打你宜家幾歲？

唔該巴打，巴打知唔知大概幾錢到（政府/私家/診所）？岩岩Google完，睇唔到幾錢

唔係話有斜視唔做得LASIK
我相信你個醫生手勢都冇問題
不過如果我係佢
對住個有間歇斜視嘅客就要格外留神喇
尤其是係已經知道佢個斜視
會喺矯正完度數(眼鏡，con)後出現
喺未搞清楚斜視嘅原因前就做嘅話
出事嘅風險真係幾大㗎

我仲以為真係做完無問題先敢做 好後悔

之前幾度?

400幾散
100近

多口問句做LASIK前有冇落藥水驗度數?

有斜視兼幾嚴重下
要分兩次做手術
只可以話手術好辛苦
手術過程如下
(黎緊要做或者想做唔建議睇)

首先我係局部麻醉
麻醉針會打係眼球附近
然後醫生會撐開你眼皮
用大大棧手術燈射住你隻眼
感覺就好似望住太陽咁
但係無得避
因成過過程隻眼係打開
除此之外
仲會睇住啲手術刀片黎片去
睇住佢拎手術鉗對埋黎扯你啲眼球肌肉
然後係眼入面聯針
因為成過過程都係望住
好難諗其他野去分心
啲痛覺會立體好多
好彩既係啲線會自己溶唔洗拆線
第二次手術到依加都未肯去排期
利申 好忍得痛

咁既話應該係弱視導致既斜視

我係政府睇，收專科門診價
但如果你新症，預左起碼等年零

我都唔知邊個因邊個果
但之前未斜，配眼鏡足度數係可以睇得清
而家配眼鏡，視光師點配都唔可以完全清

醫生有冇話係咩因由無啦啦斜嘅